import { Meta, Canvas, Story } from '@storybook/addon-docs/blocks';
import LinksAutokit from '@components/Autokits/LinksAutokit';

<Meta title="Autokits / Links" />

# Links

Для получения стилей ссылок используется хук useLinkCSS. В параметры прокидывается тип 'blue' по умолчанию 'grey' или 'black'.

Для подчеркнутой ссылки нужно обернуть текст в спан.

<Canvas>
    <Story name="Links">
        <LinksAutokit />
    </Story>
</Canvas>
